
                      Es una película muy buena que buscaba demostrar que una película de venom sin spider-man podría funcionar y lo hizo, en ningún momento de la película de preguntas por spider-man ni donde esta, cuando va a aparecer. Un punto en contra que e visto es  que intenta mantener a Venom como un villano, pero después de esta película sera difícil ver a Venom como un villano ya que parecía que estuviéramos viendo una película de Batman en vez del Joker por decir un ejemplo. Intentaron llevar al personaje por un lado más heroico que uno malvado.
        
            